鍾意左個女仔,唔識開話題

我鍾意左個女仔 但係唔知點開話題好
我知通常日日同個女仔傾計先可以做到男女朋友
但我唔知可以同佢傾咩 最多問下佢功課 問下佢打唔打機就無野傾
有無人可以教我點開話題
個女仔性格好有魅力
但自問樣又差,性格又唔太好 我諗唔到自己有咩優點 身邊朋友都諗唔到
以前激嬲過好多女仔 有無人可以教我有咩可以同佢傾啊

知唔知我做緊咩公司呀 你呢世都入唔到去嗰啲呀 廢柴

Hi 你好！你點睇婚前性行為？

正啊 情到濃時大家ok 咪ok 囉
唔ok咪再等下

咁樣開話題我死緊啦 唔洗追都GG

佢對你有興趣去闌房都得啦,若言佢對你無興趣話之你諗話題諗到頭爆都無用.

開

乜野年紀？邊度識？

話畀條女知你做緊sfc intern

你份人無內涵咪無話題囉 增值下自己啦

冇架啦 放棄啦
自己都睇死自己 咁就唔好諗人地會睇起你

樣又差性格又差 仲學人溝女
唔好煩住人啦

大同

我都知樣衰係罪 唉 但係都想試下

hi 女學霸

者係我要有自信D?

係😂

我有諗過呢樣野 但唔知增值邊方面

開乜話題都無用，條女係對你有好感，你每日淨係同佢報天氣都返嚟搵你傾計

都係 我自己都知 但我唔知會唔會有樣野可能未傾過 但一傾會同佢傾到好high

死緊 玩能源

讀埋hku enf 喎

你有無咩故事可以同人講？無就難啲啦.

hi?@@

有啊 但係我都差唔多講曬
我想瞭解多D佢 但佢好似成日都唔想俾人瞭解
例如問佢 你之前個男朋友係點 佢會答唔好問啦

認真答：當佢係男仔咁看待

叫你問個女仔答我地做咩啫

搵個另一件啦,天涯何處無芳草.

我都覺 但係我都好想試下睇下可唔可以有咩大家俾ge話題吸引到佢

你喜歡孔子嗎

不要暗戀

如果我無啦啦問佢鍾意咩 好似好怪咁
者係平時問開功課同搵佢打機 好難拉到生活上傾計

我同男仔FD都少野傾 我通常係聽個個

sor sor Get 錯

咁如果下一件都係咁呢? 我俾佢吸引左 但無野傾

識嘢

唔get sor 脫世好耐 可唔可以解下

屌笑撚到我

呢件唔得咪下個囉,你呢刻係諗住佢,過一排就無嘢㗎啦.呢方面我多經驗,唔好因為一棵樹而放棄成個森林啊.
利申 A0

at least你自己豐富咗你自己先啦
我俾咗個話題你，你成功撩到佢答你
咁之後點？ 又上嚟開post問？
唔係你嘅話題，我俾咗你你都係唔識應
咁不如自己個人豐富啲，接觸嘅人多咗，自然會知咩話題係中㗎喇，更諻論你係個過程中可能搵到更夾嘅人

同人講放棄真係好易 自己做真係唔係咁易

Hi 女學霸

但我唔知應該增值自己邊方面

唔係想踩你，認真答，有時你以為自己性格/樣唔差，但有一樣野中咗個女仔嘅pet peeve, 樣同性格都彌補唔到，而你永遠唔會知衰咩。講真有feel做少少野都追到

唔會剩係吸引到你
樓主自貼相睇下值唔值得繼續討論

都係

講起呢樣好笑
一張相都無

咁人哋係都唔鍾意你你可以點？!

咪開
block哂佢所有野

咪問下佢平時睇啲咩 YouTube 嗰啲都幾多野講

今晚扑野夜唔夜?
唔夜唔夜
叫雞好過摸大脾！

傾寵物

屌埋karen

好啦再同人傾下先

米25我

轉介比我
等我深入了解下條女有咩興趣習慣
再話比你聽
到時你就投其所好開話題

你同佢連話題都冇
你係咪應該先考慮一下你係咪真係鍾意佢？

我知佢有聽開韓文歌
但我都無聽

佢無養寵物

笑到我仆街

不了通常最後D軍師食曬D女

邊有人溝女問人地個ex 㗎

我地平時番學 會細細班係到傾計
佢講野好理性好吸引

我係絲

姐係你同佢冇緣份,
所以會好似比人點左穴位咁啞左,
有緣, 係唔洗講野,
你同佢相遇時一定係望實對方,
甚至係瞪大眼咁互相望實,
唔信邪你可以硬闖,
個結果係冇得你唔服.

所以我唔識講野啊
都唔知點瞭解佢

Do you wanna have sex??

唔好覺得自己鐘意佢 當佢普通朋友咁 放低偶像包袱

我都知 但你有無鍾意過人
你都應該會想試下架

死L緊

既然自己都知咁就收皮啦

講就易 你都有鍾意過人啦~

傾旅行囉,但如果去嚟去去都係日本台灣秦國就算把啦.

咁仲有其他家嘛
問佢睇咩節目囉，如果佢鍾意睇韓國綜藝
你唔使一定睇過架，咪維基下套野講咩，上網睇下人哋啲cm 之後老吹/叫佢介紹下邊集好睇

我唔識點樣入個話題
我無啦啦問佢 你鍾意去邊到旅行架
好似好怪咁

好橋 試下先

想我點叫你

衰左

全名

你引道佢答你嘛,你話"今年去唔到旅行好撚辛苦啊＂咁樣囉

get 錯啊 sor 囉

你睇下你個自問
我係佢見到咁樣都對你冇興趣啦
提升左自己先 女仔如果對你有興趣你係唔需要諗點樣開話題 因為你講乜佢都會覆你

第一句
搞唔搞野呀

話題就我開
鮑魚就你開

總之怪怪地咁 無啦啦傾生活

笑死

幽默

Btw 清你幾幽默

喂喂 食飯未

早啲放棄囉

你諗下， 聽日畀你同佢一齊， 你都悶親佢啦

get 錯啊~ sor 囉

平時用開咩姿勢

strong post lm

好怪無啦啦問

都係 我都覺得自己又唔好傾 得個樣幽默 性格又唔幽默

做緊咩

死L 緊

你個樣諗自己 關係唔平等 點繼續發展落去啊清

毒撚咪撚害人啦

食咗飯未？
食咩飯？
有無加辣？
點解唔加？

問下d你自己有興趣既野先

例如 你對波幾大之類

不如話你嚟自M78星雲,好打過都敏俊C.

如果佢答聽緊書 我無野可以覆啦wo

幽默係建基於睇你順唔順眼

你又知，可能佢會覺得你好細心，即刻濕晒，諗住你自摸緊呢

應該OK嘅，我部門好多女都有SUGER DADDY，TWITTER又日日見D女STAYCATION扑嘢自拍擺上去

我都係番鄉下耕田算

追post見到樓豬好多真心膠moment

有冇睇呢個post 好好笑

呢個睇完勁好笑

樓主幾可愛

唔係唔想俾人瞭解 係唔想俾你瞭解
成日接觸唔到或者成日了解唔到對方或者成日時機唔啱呢啲情況 只會出現係對你冇興趣既女仔身上

因為人哋係隱晦咁避緊你呀 對你有興趣嘅話佢忙到甩轆都會榨壓到時間畀你啦

問完可以點做

有呀, 但只係比現實碰過壁,
個身體已識自動波反應去迴避, 有緣都係咁話.
PS : 壁唔係人人碰得起, 嚴重者新聞有你睇, 你有咩事自己負責.

電影或者小說應該容易入手？當然係啲好作品啦

直接約，話有間野食想去好耐，一唔一齊去。簡單又比條女覺得你夠直接同主見

屌 好撚好笑
但我唔識好似你咁幽默 算啦 D人都叫我摺埋
我都係番鄉下耕田算

當做fd chitchats 吓咪得

唔怕同你講埋，我完全唔覺得你有誠意去建立進一步，你知唔知中學d女仔同我係主動打開話題，我真係咩都唔洗做，其中有個有錢女樣唔差追我追到出晒面，差唔多送到上門，但係我都係冇接受，你可能話有食唔食罪大惡極，但係我真係對佢冇feel，我唔會為左錢出賣我靈魂，我個人係重feel多個物質。XX，既然你咁冇誠意，我都無謂唱獨腳戲，無謂浪費大家時間。
你果D所謂技巧我中學D女同學用到爛晒，你估我睇唔出咩
我以後都唔想再見到你
Sorry我之前語氣係重左D，我都知你好唔開心
相信你已經對我無晒幻想
其實我覺得我地性格好極端
你諗野好理性 我諗野好感性
起埋一齊實會火星撞地球
我覺得你理性到好似男人
而我感性到似女人
屌我都唔知點解會揀工程
成個藝術家脾氣
Anyway你係我見個最聰明既女仔
我見個
真正 美貌與智慧並重
你再高d就完美
你而家應該憎到我死
唔出聲當你係
不過我寧願你憎我
我會冇咁內疚
同你一齊好大壓力
你好進取
而我追求自由
再加上女仔青春有限，我無謂晒你D時間
就算你唔介意我差過你，我心裏面都有條刺
出句聲好唔好，搞到我自己一個自言自語
駁下我又好
屌下我又好
我其實對你都幾有好感，你有一種好特別既氣質，係出邊d女仔冇
冇錯就係仙氣
不如到你講下對我有咩印象，我都想知下
唔講就算
你真係好理性= =
表下態，我都想知你點諗
你係我第一個只讀不回我whatsapp既人，平時係調番轉

get 錯啊屌
唔好襯住自己又聰明又靚仔 拾9我啦

得閒派下膠 啲女仔都鍾意的

啊 屌
好撚sad 又好撚現實
我要D時間接受現實 頂

係咩 唔係講野好笑咩
好似如果我有幽默咁 可以追到自己鍾意Ge 女仔

如果佢肯答 你已經成功左 可以渣一下

又襯住自己聰明又大隻係到拾9 我

搵共同興趣

樓主有冇幽默感先，睇下我個post

我要少少時間去接受下現實先

好啊 試下約佢去睇戲先

我影snap俾佢 自己一個出街
佢話我好頹
我問佢你要唔要同我一齊行 佢答我有時間先

死緊啦 佢唔鍾意

蘭桂坊mk大把樣衰過你啦 人地日日身邊都大把女
性格難搞 但樣易執呀

無, 0 啊 佢睇韓星我打LOL

Cls 真係唔識架wo大佬
睇戲0交流去黎把撚

睇左 無 學左幽默好耐
學極都係on9 我都係休番條褲先

我都唔識
但至少要知道有啲話題係禁區

我都明 呢啲女仔真係好正

咁你咪一齊睇韓星

Send試當真啲片同佢討論下
當係有好笑野share咁

我執左套杉 係ok ge 但俾佢話著泥著去都係同一套

唔會掛 約到就應該有野傾?
未試過同女仔單獨出街

彭于晏講咸濕野都冇女仔覺得係性騷擾
差唔多道理
樣衰嘅話講乜嘢都唔好笑

好啦 摺埋唔講野算 咁又唔會得罪人
放棄算

首先要有番d自信先有女仔鍾意 唸下有咩做得好或好習慣或優點 愛自己先可以愛人架

我都唔知佢鍾意邊個要睇邊個

成個Post都冇人放出嚟
冇人放咪我放囉

連登仔：食左飯未？

化悲憤為力量去提升自己啦

唔會因為你約到佢出去你就會變健談
麻煩你攪清楚自己嘅問題先
你冇話題係因為自己冇內涵
冇內涵就冇自信
冇自信點會開到topic
先唔講幽默，你連對話都做唔好

唔好一黎就咁深入 大同就傾下d功課點 阿sir點 d同學點
傾傾下就有其他野架啦

如果樓主真人都係咁 其實幾搞笑

睇嚟係唔會直接拒絕人嘅類型黎
有時間先 但係對住你永遠都冇時間
但係同時佢又可以周圍去影靚相食好西放ig

呢下溝死女啦已經

髮型呢？
衫就買多幾套啦

啲女女就係鐘意呢啲
識做啦

都好 但我唔知佢會唔會唔想睇

笑左

真

爆房

好啦

你靚仔講咩唔重要
你7講咩都冇用

問下佢仲意睇乜嘢H漫，有冇賣原味內衣褲，話你自己都想買

諗下你自己有咩優點先

無就整到有

無優點人地憑乜撚嘢揀你呀老友

唔係我係叫你自己睇多啲戲同埋書累積下啲話題
唔係一開波就約女女睇戲

正啊

直接夾腸仔啦

2個都鐘意含撚計唔計？

建議樓主問下佢有冇用開萬金油

好true啲女對靚仔特別包容甚至唔開話題女女都自動開

你分享呢個post俾佢 講呢句係你答就夠 見你咁風趣一定加分

收左皮呀啦
我係你就唔再傾

條內褲無米青唔要

痴線想溝人點會用ex做話題 如果佢肯同你講ex啲嘢代表佢唔當你曖昧對象而係朋友 所以樓豬有機

咁都好正常嘅男人都係咁啦
你遇到cat girl chur住追你既話 你嘅反應咪同樓主想追嗰個女仔一樣

我地一齊食煙啦

認真答，樓豬嘅問題唔係唔識開話題，而係你無自信。好似上面有啲建議，你都未試就打哂退堂鼓。唔知佢追咩韓星咪問囉，唔知佢鍾唔鍾意試當真咪試吓send囉屌。
唉勸樓豬唔好咁快諗溝女住喇，用啲時間提升吓自己先啦，打扮吓睇吓書擴闊吓社交圈子乜都好，試咗先啦。你宜家咁溝女法，盞搞著個女仔，又搞著自己。你要愛自己，先會有人愛你

想我嬲？

我都想生得靚仔啲

但係如果個女仔唔岩咪煩到人咁囉

拍拖無得太刻意
大學拍拖=搵老婆
出到黎就搵長期雞

有自知之明呢樣野好緊要好多人都覺得自己係中上樣

天生改唔到既 後天可以整
其實我覺得男人先更加需要整容
整大隻眼變做雙眼皮整高個鼻 已經可以解決8成樣衰問題
因為男人老狗唔想煩唔會化妝 整一次起碼keep到10年 10年後都變中坑啦 到時乜嘢樣邊個得閒理

我覺得傾咩都係其次
最令人心動係做啲好細心既行為
例如出黎留意下佢有咩需要
多啲讚下佢咁

無錯 眼大鼻高真係贏幾條街

呢個要睇下樓主同個女仔係咪朋友關係喎

最重要隻眼大咗 睇落去雙目有神 唔會成日烏眉瞌睡成個毒撚咁

如果個女仔係唔想同佢傾嘅，咁你send咩都會煩住人㗎喇
所以個根本問題係樓豬自身，佢要改變咗自己無自信嘅問題先，先會吸引到人

唔熟嘅冇啦啦讚人好奇怪

究竟呢個咩嚟
係咪女學霸D frd 定點
有冇重溫

做女人就唔使知
因為點都有一堆狗公

放過人啦

樓主好可愛

你有同佢打開機其實好易㗎喎，一齊打點都有啲火花
平時就問下佢/教下佢攻略之類
但如果你地係打LOL果啲撚屌game就當我冇講過

你有冇條女FB或者IG？偷偷地睇曬佢，實會透露啲資訊俾你，至少實會知道佢鍾意啲咩
冇既話咁你諗辦法拎到佢

忠告一句你自己睇曬佢好啦，千祈唔好like/留言，甚至直接cap圖send俾條女講自己感想出嚟，我真係遇過有一兩個想溝我既毒撚係咁，一個全部like曬我咁多年既post，好撚恐怖一個就cap我幾年前既post send俾我講佢睇完呢張相有咩感想，好撚嘔心
如果你要like/留言/係whatsapp同條女講翻個感想，唔該揀最近一兩個禮拜內既post就好。

我都幾似佢

好簡單姐！
你咪拎今次係連燈開post 做話題囉
跟住自己執生啦

好啊~

我唔識啊~ 好攰啊

點解啲仔鍾意條條女都係理性？

淨係呢吓已經拋離大隊
贏曬

男人鼻高緊要啲 不過呢個年代好少人扁既 同埋整容始終大風險
仲有 靚仔性格差 唔擴闊自己圈子 咪一樣無女

你都講到自己係個死毒撚，咪打吓飛機算學乜人溝女

你講咗咁多野最有趣就係 －＞以前激嬲過好多女仔

你用呢樣做話題比個機會佢笑吓你，你借啲意問佢點搞，可以佢會比返個機會你。。。做兵

good idea

喂啊 唔好笑啦 岩岩先入世

係wo shit 佢成日影佢周圍去

髮型換極都無個岩 個個都好7

唔好襯住自己大隻拾9我啦

唉

我連個少少優點都無 好難整出泥

因為真係好吸引人

係咪佢cool cool地，有啲距離感，得不到，你就覺得吸引？

例如呢?

係咪真架

但係整左自己睇自己都賞心悅目
都係一種俾自信自己既方法

提升邊方面先得架

靚仔多數都係player或者fuckboy喎
先天條件優勝 已經習慣啲女主動埋身

ching整咗？

佢IG就係咩都無po 我都唔知佢平時生活點

佢唔睇lihkg

感性個D好煩

佢連story都唔po又真係難搞

咪即係根本就唔忙囉 大把時間
只係完全 係完全呀 完全冇時間應酬你呀

講過啦 she dont even give a fk

ok which toilet

都係架 吊下癮咁

以我經驗講 係
你都唔會想俾你將來既另外一半知你以前玩得幾癲啦 除左係普通朋友想曬命或者player想突出自己幾風流以外

可能遲下佢搵我開到話題就得
依加摺埋咩都唔好做算

問下髮型師有冇方法？ 有時你唔鍾意嘅髮型可能先係啱嘅

雖然唔知你平時係點 但係如果呢個搞笑feel可以比到反差感覺人地 女仔應該幾受落

問左 剪完都7 我換左起碼8次新髮型

個人喜好唔同 我鍾意日本電影 好似小偷家族 猶山櫛考咁
或者你可以嘗試韓國金基德既電影

性格唔係天生 後天的 有女同你講野你唔睬佢 條女咪下次唔主動搵你講野

有無keep住whatsapp

毒撚最忌有....

都係嘅
但又同理性吸引人唔同喎 性格理性又獨當一面 同時外型又柔弱嘅女仔 真係特別吸引人

至少靚仔啲女會試多幾次 毒撚一次都冇

唔好ff住 聽埋另一面先啦
叫你唔好問亦都有可能係唔想同你開展曖昧topic
唔想同你有更深入話題嘅行為黎

Your face your fate 啲女受唔受落都要睇下樓豬咩樣

問佢中意唔中意砌puzzle，第二句就話依家最想砌你

最快有結果，唔會有時間比你演內心戲

Lol sor 冇諗過唔熟同埋連朋友都唔係就中意左人

開話題你咪搵啲update嘢講，近期興鬼滅咪講有無睇鬼滅，臨近聖誕咪問聖誕有咩活動，邊到出左啲聖誕tea buffet，邊到有聖誕市集好有氣氛，邊到新開黃店，邊到新開cafe之類，講到佢有興趣咪順勢約出街。

問ex呢啲太深入，同你39唔識7點會答呀。你唔好吓吓淨係問人要人答題目，你可以同佢分享下你嘅生活，你講吓自己嘅嘢，自己嘅想法先（可以係日常生活/ 新聞時事果啲），等佢feel到你有誠意想交流，話題啱佢自然會分享佢自己嘅想法比你知。

唔好一開始無啦啦表白，露晒底牌，佢又會覺得大家都唔識你就話鍾意，會覺得你一係就隨便，一係就痴線。

冇 但搵緊資料想整對眼
有身邊朋友眼簾下垂 結果去咗做提眼肌 縫線雙眼皮同開眼頭 過咗一個月見返佢好似整咗容咁 完全唔同樣

不過整鼻風險又好大

平時好正常 唔係咁

真 靚仔可能有5條命 樣衰嘅可能得半條 仲要去主動爭取 如果唔係會自動扣除

1. 你有信心短期內學會幽默大方同對事物有一定了解而不弄巧反拙

2. 直接表白,比個機會自己

3. 放棄

我有睇韓國戲 但佢都唔識
7號房間的禮物

靚仔十倍？但係驚唔驚有風險 始終要開刀

無啊 間唔中 佢會問我功課
但打機次次都係我搵佢 同埋打完唔會傾計

咁香港男仔又唔似日韓台男仔咁會打扮
天生生得靚仔已經喺同年齡男人入面超曬班 啲女都冇得揀 自然就會圍係喺佢身邊

你有一樣經歷?

個個都踩歲我個夢

要問下佢鍾意睇咩類型 如果想溝女最好就佢口味
可以叫佢推介啲佢鍾意既戲俾你
然後你睇完同佢講你有睇 啲女會好開心 因為你真係有上心

唔會啊 我唔打算表白 純粹想追下
我覺得一齊到佢都會俾綠帽我帶
不過多謝你 睇左咁耐 呢個comment 最實用

整完眼 合埋就好明顯整過 其實5官都係 想整請三思 其實女人真係無你想像咁睇樣

有種人係，對唔鍾意嘅人好理性，對鍾意嘅人好感性。
你會覺得佢好理性，可能係因為佢唔鍾意你，所以係你面前無咩情感起伏。

唔表白都可以放棄

haha 唔緊要啦 其實單身都唔係咁差

咁真係難搞 男人個髮型佔咗成塊面3分1咁濟 樣衰靠髮型都救到好多

溝既前期最好日日都whatsapp 閒話家常就ok
等佢慣左訓覺之前最後一個whatsapp既對象係你 醒左之後第一個要覆whatsapp既都係你

掂wo 如果將來鍾意左第二個女仔可以試下
但呢個佢唔會推介啲佢鍾意既戲俾我

所以我仲換緊

但諗唔到可以講咩ma 都係啦
無啦啦同佢WTS 傾日常好怪咁

真
認真純品靚仔但係原來膠膠地就係好笑
樣衰木納毒撚原來膠膠地就係真痴線佬

You are already dead

純粹想追吓？想練習吓？咁你更加唔使有心理壓力啦，講乜都得，做自己（毒撚）都得啦，仲有咩顧忌？

Btw, 如果佢落搭你真係唔食？

樓主幾高？條女幾高？

唔係啊 我想對佢好 希望佢開心
但追唔追到我真係唔係好在意
我咁講可能有D怪 我都唔係想拎經驗
但就係想同佢做朋友 同埋睇下可唔可以發展到咁
如果佢落搭 可能啦 未必真係會 可能同佢講曬我D concern
佢有答到 咪開始下

165 佢158

含 唔使追

又唔係靚仔十倍嘅 只係順眼左好多
就係我上面咁講隻眼真係有神咗好多
同佢以前成日戇鳩鳩 污眉瞌睡嘅樣唔同曬
對眼真係好撚重要 唔同眼畀人嘅觀感完全唔同

屌你依家咁快諗定溝下一個 專一小小得唔得

唔係囉 佢唔會推介自己鍾意Ge野俾我
我都想佢推介 瞭解下佢

睇樓主上面個真心膠回覆

明啦 放棄啊ma 放棄囉

唔使密 但係要keep住 一開始會老尷 慣左雙方就會慣架啦等佢收唔到你既message 佢會心掛掛 咁樓豬你已經成功左一半

樣又冇 身高又冇 性格又kam 唔係話你 真係好難溝到

guarantee 自己一定溝到女同guarantee 自己一定溝唔到，係一樣咁不可能，試下無壞

唔會因爲唔可以唔死所以自殺，表白既內在價值或者因爲對得住自己份感覺而非單從效益出發「因為溝到所以表白」

再唔係，如果真心中意咪努力改變自己，你唔可以逼佢受溝，佢唔可以逼你放棄

點解要自願做兵.......

如果係咁呢 我建議試多幾次 如果都唔肯分享呢 我勸樓豬放棄呢一段有緣無份既感情好啲

冇爬文，搞咩

無話題咪即係唔夾 放棄啦

仲有唔知樓主哪來的自信
未一齊就諗緊比人帽
仲講到條女受佢都要諗諗先

但有時佢覆D野 真係好難覆落去
可能哦 咁樣好難

而家俾我地踩碎佢 好過到時俾你想追既女仔踩碎
怕你會變成嗰啲send千字文既變態痴線佬

但係你朋友因為咩原因去咗整對眼 溝女用？

但我唔想表完白做唔到朋友

唔係做兵ge 係想佢好者

我恨呢個睇樣既世界

好啦 thx

唔打算表白就唔好追下啦 曬我時間

唔係啊 覺得一齊到都襯佢唔起

上連登問呢啲，你花式自殺咩，保持真誠，自己發揮啦，信連登十條命唔夠你死呀

世侄，如果你想同佢係朋友，你地而家已經係啦。
咁你開po係為咩

No wonder you are still single

人係犯殘

睇下唔同巴打有咩意見ma

睇我朋友又唔係好覺 而家啲埋線嘅線口可以做到好細 要貼住佢隻眼咁睇先見到
不過都真係冇講錯整之前要三思

好似係 但心入面又想有下一步 怪怪地咁

今晚仆野夜唔夜

認清事實都係好事黎樓豬
一齊加油啦
下個更可愛

唔會架 依加鍾意呢個
點都覺得呢個最可愛

唔係 我意思係佢平時好理性

你同佢又唔熟，連朋友都稱唔上，點解你會生出唔介意單方面對佢好，想佢開心嘅想法？
就係因為佢好理性好吸引？

做唔到女朋友,點解仲要留戀住朋友呢個關係啊.決斷啲!唔係第二時佢有男朋友你喊都無謂.

唔係啊 我地係朋友 真人會傾下計同搵我占卜

因為你依家滿腦子都淨係得佢
俾啲時間自己 唔好再搵佢 archive咗同佢個chatbox 咁就忘記佢 然後隔多陣可能會遇到另外一個

呢個只適用於雙方互相有興趣 如果唔係你就會發現個女仔覆你覆得越嚟越慢
最後已讀不回

髮型師都幫唔到你咩？

一出世已經輸在起跑線

然後你俾人已讀不回幾次都繼續開新話題 但係次次個女仔都做話題終結者然後唔開新話題 咁就可以收皮了
利申 皮已收

我都成兩年無鍾意過人 又唔想咁快放棄咁

幫唔到

咁矮點搞呀清

我都唔知 the cry

搞好自己性格先學人溝女啦

清你唔睇清楚 上面講左
佢有日無啦啦眼簾下垂

睇下#4

成日都似住自己大隻係到拾我

其實都幾幽默既

樓主比圖黎睇下先
睇下有幾樣衰

仲有個方法，有錢就有女。
應該大把女唔會理馬雲外表談吐柒唔柒。

如果樣真係唔得，性格又唔好，你覺得條女憑咩要鍾意你先

算啦 廢時俾人周圍唱

對你有興趣嘅話係唔會咁樣覆你 易地而處你諗下你係咩時候先會咁樣覆人

sorry sorry 我以為佢係一直都下垂跟住某日的起心肝去咗整

唔好同我talk shit 啦我地呢D公屋死窮L

有啊 其實有好多野可以覆
我問個fd 個fd都話如果佢想傾可以有好多野覆

係真心左d

絲打講既都幾有用 我諗大家都有copy低

你了唔了解個女仔背景，Such as 性格/興趣/嗜好/成長.

唔係啊 咁無理由表完白 破壞左朋友段關係

求其鳩up 囉，你平時會傾乜咪試下，政治，食野/煮野食，玩/玩具，動漫之類，如果全部你有興趣佢冇你都知乜事啦。有興趣就慢慢從佢回覆再傾囉

申利: A0 垃圾

都知性格/興趣/嗜好 成長唔瞭解

所以覺得乜乜好難開話題 好難傾落去呀
一律都係收皮嘅意思黎
大家互相有興趣 又點會冇話題

BCG巴講得好啱 對話其實係乒乓球式 有來有往先講得落 你其實send message嗰下已經預計佢大概會點覆 覆幾長 如果佢一下一記殺球 姐係覆得短而且係你接唔到或者唔係你預想既 姐係佢唔係你對的人

試下跟住咁做

你講得好L正確 正確到想留下眼淚
如果有興趣 無話題就咁講天氣都好開心
天氣凍左啦 被竇好舒服啊 著多件衫啊

冇人想知你既愛情觀呀

好在佢下垂 而家對眼好似徐天佑後生時期咁 又靚又有神

當我冇問過

女呢家野，其實係好難溝一個唔中意自己既人。

就係冇得就，就當就到都係辛苦。

的起心肝令佢中意你算啦（回歸基本）

天佑
佢依家眼皮都下垂了

好啦 THX

Lihkg 故

其實多啲睇吓timable已經有好多活動，又有workshop，又有展覽，又有啲商場裝飾打卡位介紹。啲鍾意影相嘅女最好約，愈hit愈多人打卡嘅地方愈鍾意去，每次出嚟剩係影相都可以搞好耐，然後咁就相處咗一整日。最緊要就算悶都要唔好唔耐煩，條女未話走就唔好催佢走，表現出你嘅耐心，咁佢下次又會搵返你。

過程中，行經啲飲品店又問吓口唔口渴，風口位又問下佢凍唔凍幫佢擋吓風，行商場主動拉門，人多嘅地方輕輕搭吓佢膊頭幫佢擋開啲人嘅推撞，搭巴士落車主動扶佢，搭啲士落車放隻手係佢頭頂防止佢撞到車頂。

以上果啲嘢做幾多就睇你幾鍾意佢了。

問題黎啦

咁點先有好感呢

即係好明顯佢對你冇興趣甚至覺得你有啲煩
只係佢唔會拒絕人所以咪覆下咁

如果佢對你有興趣 你又對佢咁樣噓寒問暖 咁你就係好溫馨好sweet嘅暖男
如果佢對你冇興趣 你又咁樣對佢 佢只會覺得你係好撚煩嘅死毒撚
所以講到尾都係提升自己 令人對自己有興趣

係咁畀對家殺球 你都知對家係想endgame啦
仲諗住同佢搓波 呢個諗法太天真

對唔住我就係嗰個好撚煩鳩既死毒撚

佢都應該整整佢 佢如果只係做提眼肌手術 可以喺結膜組織做 咁樣就唔會係皮膚留疤 而且一兩日就會消腫

所以不打擾是最後的溫柔 收到signal㗎啦

Copy低先

靚仔咪會有好感囉

原來有巴打一開始已經講咗個結論

我都係

但係做多左會好kam

可以圍爐痛哭

呢個世界真係好殘酷

好想游翻入母親既子宮

都係睇有冇好感囉
如果個女仔肯畀你做齊咁多樣嘢都冇疏遠你 即係有好感囉
又係有好感做會加分
冇好感做會扣分果啲野黎

想再去投胎 希望下一世變成一個靚仔

笑撚到我

女最鍾意撚貓撚狗
佢冇養咪你養

講到尾又係樣仲有身高仲有髮型仲有衣著打扮
話時話樓豬已經唔見左

可以既你BCG巴！俾啲信心自己！
整完對眼溝死女！！！！

係呀 技巧講到天花龍鳳 最後都係外表行先
因為你外表唔得既話連畀你施展以上技巧嘅機會都冇

樓主係咪已經放棄咗

真係心思思想整 特別係而家帶住口罩
身邊無啦啦多咗個毒撚徐天佑
對眼真係殺死人

冇話題咪講下淫野

特別係而家同佢一齊行 好明顯感覺到啲女人嘅眼神
有個靚髮型 加條靚眉 再加對靚眼同個口罩
啲女應該ff緊除左罩係徐天佑咁既樣

樣子

唔係講笑，十分認真

問下佢戴咩牌子嘅bra，用開咩m巾咁

你哋都冇話題又冇共同興趣點解你會鍾意佢？
純粹想性交？

問佢係咪處，佢過係，你破佢處，佢話唔係，你話想試下同你做愛

真 其實人人都係

唔係啊 我係到不過打緊機

係啊放棄啦 仲沖出去7咩

影貓咪得,到時條女讚自己話你影相好靚,之後打蛇隨棍上就話你鍾意我都可以”得閒”幫妳影相.

外表同學歷一樣 都係一張入場卷
冇既話你連機會都冇

樓主陣毒味出曬嚟

自己知自己事啦
有樣真係咩都得
個樣正常少少都得啦
可惜我無

岩啊

毒撚先多女

邊個叫你一嚟就向最高難度挑戰走去勼港女
勼住支那妹儲吓經驗先啦 你乜都冇就走去打BOSS唔輸都難啦

係咩

人地P牌仔 可能第1日上連登呢 咁衰笑9人嘅

圖呢
依家戴咗口罩個個都係靚仔靚女

可以去溝女了

樓豬有mon住

樓主好得意

真係第一日

無啦 訓啦 88

希望你訓醒有女女主動開話題既whatsapp message

如果有個日 盲人都騎劫到隱形戰機

你可能太似cat girl

要自我增值 TAKE嘢增強性能力

做佢老豆無陰公

-.- ok

俾你識到又點
媾唔到就下位

戴帽啦柒頭

戴帽仲7 試過 成個咸濕佬咁

影snap你share啲搞笑野好過share你自己頹啦……我係女就say no啦，個個都鐘意陽光搞笑嘅男仔，點會揀個頹嘅，湊仔咩屌

都係摺埋算 我今日WTS個女仔 個女仔唔很同我講野

咁咪約第二個 on9

今晚扑野夜唔夜

人地講你知有乜易？

但哩d始終係人地嘅想法同行為，就算比你用哩d方法溝到條女，你之後又點同佢相處？又上連登開post問？

做返自己啦，我覺得咁會仲好

不過都唔係個個搞笑到

諗下自己係咪cat girl先
就好似你俾呀KEN追 你都會應人一句就收佢皮啦

清 睇黎佢已經慢慢去到懶得扮野階段 想直接收你皮

從佢興趣入手，投其所好先
了解佢鐘意咩先可以傾

仲有問一問自己有咩優點，點解要搵你做同男朋友？

記住幽點感係好重要，你tum到佢笑，令佢開心
你係佢心入面都有一個不低嘅位置

我同男朋友一齊之前都無乜話題
得我諗野講 佢又唔會主動同我傾計
唔知點解最後會一齊咗

唔好咁啦, 乜都要其他人答你, 試下自己揾答案啦, 始終自己啲事自己最清楚 其實上面啲人都講到出曬腸, 不如真係試下自己諗啦, 多謝合作

如果個女仔唔想俾人瞭解可以點

無優點算唔算係一個幽點
唔識幽默 學左好耐

點一齊到架...

因為係女追男 條仔又jer痕

oic

樓主仲係唔係度？

睇下呢個po 原文個樓主總結嘅嘢就係我講嘅嘢
佢就係成功例子 希望你未來都可以好似佢咁

有的時候不是男生不會聊天
是女生不想和男生聊天才對
所以我得到了一個心得
女生喜歡一個人是看感覺的
感覺過了才會看你的其他條件
職業、財力、幽默、體貼、會聊天
這些都要感覺過關才會看

肥醜宅男為追女仔揸BMW被嫌棄 減肥整容變韓系Oppa人生大逆轉

巴打睇下#449